我老母講廣東話充滿譚仔音，應否自悲

如果係福建音，潮州音就好喇

點解？

譚仔音係邊度鄉下

而家我打邊爐落單都會講牛演墨演

雲南

我阿媽都想入不過佢話淡仔姣膠腰求